中聯辦副主任楊健被免職

又想做乜野

呢條友13年做到依家

是旦啦，邊個做都係一樣

又話中聯辦冇權 你地咁關心佢地做乜撚

口裹說不 身體很誠實 抵俾人撚狗

態度正確

一陣又邊個先係強硬派，咩中共唔滿意要換人啦
同選特首一樣on9

已經唔知咩係好定唔好

只會一個比一個差 邊有好過

扮縮

邊個做咪又係扯線公仔

咪又派另一件死共匪嚟

只要匪共仲喺度，香港都唔會好

冇撚錯 邊個做 都只係condom 代言人

個制度先係應該要針對同改變既地方

依排支那興玩捉間諜
唔知來緊有咩人會比依條罪拉

條友好似管文宣工作個d , 攪對外宣傳個d野

應該以前李c煙個d係佢管

樓主pin呢個

換個識揸坦克車既支那狗黎

睇華春螢，鳩爽個啲，就知支共咩人咩邏輯。全撚部都係事非黑白癲倒。咩人黎都一樣。

芝麻平民根本唔care邊個做官 邊個做個制度都係咁 care既係大生意佬 背後係龐大利益鏈
寧願換個強硬啲落香港做嘢俾美國佬睇

希望佢仲有命

全部死撚晒佢就岩